造成預計降雪的風暴與在加利福尼亞州山區卸下高達9英尺雪的風暴相同，並將於週日席捲平原和中西部地區。週日，冬季暴風雪將華盛頓地區覆蓋在中雪中，週一可能還會有更多暴風雪。|傑森·薩莫諾，韋斯·容克| 2021年1月31日|華盛頓郵報
這是關於他如何讓男孩觸摸一次未卸下的槍，以滿足他的好奇心，以及他如何看到他的兒子逐漸瞭解警察工作的複雜現實。蔡斯·楊的成長經歷使他成為一位“瘋狂的不同尋常”的領導人，華盛頓已經開始追隨《華盛頓郵報》|山姆·福蒂爾| 2021年1月1日|
巨大的鋁製集裝箱從飛機上卸下，裝上小車，小車將集裝箱拉到輸入區域的幾條線中的一條線上。一名臨時工在聯邦快遞沒有修復已知的危險後在工作中死亡。罰款：7000美元|Wendi C.Thomas著，MLK50：通過新聞業實現正義| 2020年12月23日| ProPublica
也就是說，信託結構意味著Grayscale必須將信託中股票的優先購買權出售給富有的投資者，他們可以在一年後在公開市場上出售這些股票$20000比特幣為Grayscale難以置信的一年（傑夫，2020年12月16日）財富封頂
據一些報道，作為一名年輕的博物館員工，她幫助從德國卸下或記錄了早期交付的獎盃藝術品。俄羅斯文化生活的大夫人伊琳娜·安東諾娃於2020年12月4日在《華盛頓郵報》去世，享年98歲
身為財政部長的蓋特納終於在《壓力測試》中脫穎而出。快速閱讀：蒂莫西·蓋特納的新回憶錄《威廉·奧康納》2014年5月13日《每日野獸》中最有趣的部分
考試結束後，他們經常邀請申請者卸下他們可能承受的任何精神負擔。在測謊儀測試中，將成為邊境巡邏人員的特工承認犯罪|安德魯·貝克爾| 2013年4月4日|每日野獸報
當羅姆尼的助手們在克里斯·克里斯蒂身上卸下重擔時，奧巴馬在搖擺州（尤其是俄亥俄州）繼續保持領先地位。總統候選人在最後一個競選週末閃電戰搖擺州|霍華德·庫爾茨| 2012年11月4日|每日野獸
我有一種感覺，佩林真的很想在米特身上卸下擔子，為紐特競選。佩林與紐特|霍華德·庫爾茨| 2012年2月7日|每日野獸
這就是為什麼看到前猶他州州長喬恩·亨茨曼（Jon Huntsman）因其對邊緣球隊的吸引力而被對手淘汰，令人耳目一新。共和黨人|馬克·麥金農| 2011年8月22日|每日野獸
那天早上，我們有三次不得不卸下騾子，把包裹從障礙物上拿過去，然後再往另一邊裝貨。人類的搖籃| W.A.維格拉姆
愛麗絲回到她的新同伴身邊，愛德華和巴勃羅繼續卸貨。新森林的孩子們|馬里亞特船長
這是我們第一次體驗la porteuse，我們等著她彎腰駝背卸貨。加勒比花園，v。1/2 |艾達·梅·希爾·斯塔爾
商人們開始卸貨，以便出售或交換貨物。《一千零一夜》——不為人知
卸下貨物，把所有東西都放在安全的地方，這不是很愉快嗎！南部聯盟女孩日記|莎拉·瑪根·道森